x糯米介紹不偷不類既裝修

一間屋咩都放入去
炒埋一碟咁

下 我覺得幾正常

公道啲講句
咩都放入去係屋主個要求黎

我好欣賞屋主整左爆炸勾係天花，除左yoga 韆秋之外仲可以玩好多野

藍絲youtuber完全無討論價值
拉

仲可以玩D咩？

title 吹到好勁
但入面不倫不類

字都打撚錯，不偷不類？

咪撚睇佢啦

死藍絲來架

個廳睇到眼花, 睇多陣電視都會唔舒服.
似乎唔明白適當時候應留白既道理.